［朋友二號］覺唔覺香港樂壇欠鄧健泓一個交代？？？

直上副歌一口氣笑笑口輕鬆完成
樂壇欠Patrick哥哥一個男歌手獎座

——————————————————
齊看Patrick哥哥戀情史

蓋世寶（拍閃電傳真機撻著，分手後一直保持聯絡）

原子鏸（拍男親女愛戲假情真）

李詩韻（拍老婆大人後成情侶，分手後鄧曾向友人抱怨李為港女，及後做回朋友至今仍有相約見面）

龔嘉欣（拍隔離七日情後發展兄妹戀）

石詠莉（現任老婆）

陪你漫步

人生贏家

唔覺 呢條友係真係柒下柒下咁

註定來生相見，我就當停電

機會就比足佢㗎啦！佢唔爭氣又有乜計!

歌詞嚟？

咁多靚女比佢食，仲要唔係拍散拖玩玩下，可能佢對女朋友好好

早兩年有巴打話想用鄧健泓演唱會飛換張敬軒演唱會飛

向前再飛 來奮起
和目標相距幾公里

好好睇
天光仔

隔世追兇好正
仲有單車新人王

點柒法

唱得好難聽下

無聽過

原子鏸應該幾好屌

無睇過單車，隔世追兇真係好正

重點係台下啲fans幾瘋狂，話佢好靚仔

向前再飛 容我飛 和目標相距幾公里

志雲大師呢

大蘿友

拉

原來呢首咁hit

見到佢就諗起見財化屎..

人生贏家
娶老婆都娶個細自己幾十年
反而佢之前條女仲未結婚

Honey

未睇名就估到係吉妹

鄧健泓爆石唔見三萬八！！！

唱到咁難聽晒L左直上呢首改編歌

原子鏸好似嫁咗
但其他位位靚女仍然係單身

點解

佢初出道被讚聲線似陳奕迅

老婆對奶假㗎

唱歌又柒柒下
拍劇啲演技又柒柒下
連上節目做嘉賓講野都係柒柒下

他可有失常 如果相信我善良

石詠莉堅奶嚟，佢隊友黃宗澤舊菜就係假奶

閃電傳真機同唱兒歌最適合佢

我覺得佢唱得好好

Ahhhh繼續做朋友二號

撈極都無半點星味

突發！楊明燉湯店賣蝙蝠湯？梁美芬表示湯好飲 劇好睇

單人新人王都未聽過
樓主00後

我都覺得直上唔差，其實佢以前唱兒歌我覺得幾好聽，弘有無聽過？

70後唔睇動畫得罪你？

吉

好鍾意佢d 歌
當年推到許志安接班人咁

老雞

拍親戲都會撻著，會唔會係咁入戲呀

吉近排有咩搞

憑一聲的呼叫
正氣共我結伴
今天開始不需叫伴

第一次聽佢唱歌係搭緊的士電台播佢首如果有神，覺得幾好聽，有買佢啲老翻碟

佢啲歌依家好難搵得返
最想搵返叫飛機嚟聽
但apple music spotify 都搵唔到

天生感情太豐富難以抽身之過。。。

無呀都係返工放工返屋企咋
你呢？

幾好聽 唱得

佢啲兒歌嚟講我剩係識閃電傳真機入面嗰幾首

太舊無上架？

食咁多正女已補數
唔好再追究
算數好唔好

推到patrick哥哥攞我最喜愛男歌手？

事業愛情兩得意唔好咩

佢有冇拍過做殺人犯

有
我以前係佢同啤梨fans

日日上連登睇youtube
而家改左個好長既電話密碼搞到唔太想用電話

我自知貢獻極微
未滿足你到完美

佢講鬼故好聽過唱歌

一拍戲就溝新女

如果佢未結婚我都想畀佢溝

弘識唔識唱「話你知 小的我 天真幼稚 笑說小肚臍 會走出鴨子」？
啤梨我剩係識I believe

啤梨依家肥過隻豬

連電話都唔用好悶喎

幸福jj仲想點先

阿吉仲要日日出街返工咩小心啲喎

以前細個隔住部車見到佢真人，覺得好開心可以見到patrick哥哥

原子個樣已經淫撚到仆街

佢定馬子仁幸福啲？

同佢拍親劇都戲假情真

鄧健明呢

知道
有時覺得好危險，但另一方面覺得呢個時勢仲有工返有糧出已經好好

食個原子鏸，點食得落龔嘉欣

佢支倚天q勁到

阿吉做保險

由細到大都覺得套戲好戇鳩又唔合理
改變左歷史 但自己又會記得改變歷史前既記憶
仲要得個主角自己一個記得
仲有咩石修催眠大法

諗起呢張相

銀行

第一代幸福賓州

咁耐冇唱歌算係咁啦

佢仲有冇做卡拉o啤
啱啱google 先知佢結咗婚

十多年前喺元朗見到馬契哥
佢拍老友狗狗 真人幾靚仔又有笑容

這裡有因必有果
想要太多掛慮是錯或傻
長路不分對錯
為何終點在避開我

一滴兩滴三滴

其實馬哥哥真係幾眉清目秀

你太令我失望

All fucking chinese

向～前再飛～ 來奮起～

有無見到吳尊？

我自知貢獻極微 未滿足你到完美

單車新人王算唔算佢生涯巔峰作？

好多歌都好聽.
小矮人 , 心寒, 朋友二號, 如果有神, 阿四, 阿琴, 改編歌直上.

冇呀 應該係嗰場借獸醫診所景
只見到馬生喺車入面等緊

不過亦會生氣如能親親你做牛亦爭氣

點解間唔中就有人幫件垃圾開洗底post嘅？

專食大波妹
欠毒男一個交代

弘，呢兩首好好聽

乜都舞

呢個look好日系，成個beach boy咁款

食過咁多女

我初戀男朋友個樣同佢有啲似

佢以前笑笑口個樣都幾傻氣陽光

幸福賓周元祖

去啦 炎帝

一個鐘之前
一個鐘之後

得隔世追兇個首好聽

仲想點
入tvb做兒童節目
做到有劇拍，有電影
有paco睇中出唱片，仲帶埋佢過金牌，
撈唔掂又有志雲大師照住返tvb繼續做綜藝，
仲可以入埋環球出碟。

去邊到搵呀d際遇

單車新人王系動畫嚟㗎....
佢只不過係唱首主題曲

煩到閪咁
早幾年又係咁幫佢老婆賣廣告

其實佢去左邊？

抑鬱滿腔 好比炮火
在市中心半空 散開慢慢跌墮

講食女嘅話

其實佢叻啲定係馬子仁叻啲？

幸福賓周

如果當年佢冇退出桌球壇，成就一定勁過fish man lok

睇見佢同李思捷做戲真係眼都冤
勁造作